唯有講請珍惜我。

人間都不

任你打賞個甚麼都有效果
已功補過